大家唔好忘記被拘捕義士, 要救埋佢地出黎

麻煩大家定期推 post, 一個都不能少.
可唔可以叫鄺仔跟進下.
無乜 post 提佢地.

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

有需錢時大家要幫手捐錢！
搵律師同睇醫生都要錢！

Push

推

有冇得捐錢？

唔知點幫, 我都想捐錢
有無搞手出黎..